惠州違建新樓被政府強炸 買家血本無歸

大灣區

gdp gogogo

哦

煙台黎

機遇黎

個GDP又升啦

睇完好治療

有人話烟台 又話十里銀灘🤔

北上置業

如果配埋完全勝利UC做bgm就perfect

要找緊血本無歸的機遇

大陸一向都有分商品房= 即私樓（可自由買賣）/
村委合資房（不能自由買賣，只可賣番比村民）

其實買家買果陣一定知佢買緊乜，村委房只係商品房3-4成價錢，唔知只係扮唔知！

大把人返大陸置業賺左錢落番香港買樓

買商品房係唔會出事，唔好再活係40年前返一返深圳會無左個腎既年代啦

傻仔！

真心慘

炸完再起

屌你老母殘體字

傳霉成日誤導人將村委房被強拆 當成商品房黎講，行上去一轉都知分別

商品房要去國土局簽約，有律師見證，香港人買仲要限購

有人鐘意睇誤導新聞，傳霉就搵繼寫的開心

中國或成最大贏家

原來唔係商品樓

炸樓唔洗疏散居民？